覺唔覺得朋友就好似馬桶

好的朋友就像馬桶
跟他一起你會十分放鬆
你們不用經常見面
但你急的時候就會想起他

唔覺

樓主文學根基都好深下

好有文彩
簡直像極了愛情

係

冇錯有時會喺我啲friend度屙屎

講得幾好

你好

我平時會射精

覺得樓主似屎塔+1

我直情會痾落佢哋果度

你好。

非常欣賞你今日嗰個膠post

唔錯

咁尿兜係咩

好有才華

感謝有人欣賞

嗯

佢邊係

公廁

急嘅時候先諗起人